男朋友話要靜一下，即係點？

前兩星期同男朋友鬧交，因為佢全日都冇覆過我，所以我問佢係咪有第二個
佢話淨係收工之後去咗打波，你要嬲就自己嬲飽佢。
之後我知道自己唔啱，所以一直有同佢道歉同氹佢，佢都冇理我。

平時第二日就好返，但係今次過咗一日佢都冇睇我whatsapp同唔聽我電話
到第二晚我再whatsapp佢，佢淨係話佢想自己一個靜吓，叫我唔好係咁揾佢。我問佢係咪唔會再揾我，佢都冇覆我

到前兩日，我whatsapp佢，同佢講我會等佢，佢都係一直已讀不回

已經冇聯絡兩個禮拜…

我想問佢係咪即係同我分手？同埋暫時唔好揾佢住，就算係啲關心嘅message都唔好？

Sorry for 1999

佢全日冇覆你之前係咪一d先兆都冇？一直都好地地？
同埋你地係咪不嬲都好少搵對方？
大家去邊，做d咩又會唔會報告？
一齊左幾耐？

有第二條女同佢傾得開心 仲搵你咩
Btw亂發脾氣真係好惡劣

你做錯左咩？
係咪成日發脾氣既煩膠女朋友？

你有無去佢樓下搵佢個啲?
依啲面對面講好啲

屌你老味客服

愛情呢家野兩三個星期唔聯絡就無左九成嫁啦
就算佢返番黎都已經唔係以前既佢

即係你好撚嘈 嘈到你條仔都叫你靜啲

即係佢啲排冇乜性慾

件事發生前兩日先見完，前一日都有傾計
一齊咗七個月
佢嗰日去打波佢先前都有提過嘅，但係我嬲係因為佢明明唔係收工就即刻去打波，連覆一句都唔肯，
但其實事後知道自己野蠻，都有認錯。

平時我都冇過問佢做啲咩，都係佢自己話俾我聽..

我冇呀，今年內第一次發嬲，同埋我冇鬧佢，淨係問咗一句咋

冇去過佢屋企
電話唔聽，msg唔覆

成日都為安全感嘅嘢嘈，其實一直都有諗過係咪帽咗

已經好努力對佢好，情人節整嘢食俾佢，自己去book枱，請埋佢食，平時岀街aa或者食好少少就我俾，因為佢之前失業唔想佢洗咁多錢。

見到啲佢鐘意嘅嘢會買嚟送俾佢。

我只係想佢緊張我，但事實係每次嘈都係我道歉

其實有第二個咪同我講我唔會纏住佢，點解唔可以坦白，要咁樣拖拉

睇完你既答案同埋其他回覆，既然佢可以電話唔聽，msg唔覆，我諗你都心中有數⋯
掂埋心水move on吧啦⋯⋯

佢未sure 第二個得手未呀麻

我諗佢係想用行動話比你知佢已經唔想keep呢段關係⋯
有d男人處理感情就係選擇逃避
其實佢比咩答案你已經唔重要
重要既係佢對你做得出咁狠心
話斷就斷
我估佢都唔太重視你
所以忘記佢啦
當拎左一次拍拖經驗
總算和平分手

單方面決定都叫和平？？

我既理解係唔吵大鑊就算和平
你既理解又係點呢？

樓主係咪初戀？
男朋友潛水之前有乜先兆？
有無俾人中出過?

胡師父幫我健吓心得嘛？

大家有共識

自問已經好努力對佢好，原來都冇用
連死因係咩都唔講
其實仲好掛住佢

咁小事兩個禮拜唔理你 個心9成走左架啦

成世人流流長總會遇到幾個人渣既
真係愛你既男人係唔會比你咁傷心架

唔係，第四次拍
完全冇先兆，係少咗講電話，但前兩日先去完街，前一日先話可以揾佢朋友幫我買啲嘢
然後之後一晚就咁了

冇中岀過

次次都係衰人
每次都係因為第三者而分手
每次我喊住咁求佢地都冇理，

最後每個都回頭走嚟揾返我

揾返你做咩先 想搞野？

我不能接受.jpg

唔知 唔會理佢地

樓豬唔好傻 一定唔係因為你懷疑佢 佢嬲
佢只係借題發揮 順便飛你
等多幾日睇佢ig就明

亂發脾氣都叫好🤔
講得出冷靜都無左七八成，無聯絡咁耐都死九成九
你好技術嘅佢鳩痕咪搵你囉

咁容許我講一句
你未遇到真正用心愛你既人
可能呢一刻你聽唔入耳
可能你已經唔信

但我曾經都唔信
而家我真係遇到
所以我信
總會捱得過既

其實聽落好小事 所以預左無架啦

明唔明點解？
因為你太就佢地
然後佢地就唔會care你（我指大部分男人）

兩個星期冇得救，咪戇尻去佢屋企之類既行為，留番d尊嚴吧

咁小事都兩星期
分手快樂

4次都有第三者.. 有冇反思過自己本身有冇問題？
唔係指樣貌身材 而係擇偶條件/自己性格/自己係咪過份依賴對方 比左好多無形壓力佢 之類

佢ig得啲波鞋同玩具，
想知佢係咪有第二個都冇辦法

冇亂發脾氣 一齊嗰時最多發過3次
冇要佢氹過

絲打多謝你
最初以為同佢性格興趣好啱會一齊走落去，係最後一個男朋友
但佢唔係咁諗
我信真正愛錫一個人係唔會咁對佢，
只係我揾唔到
好羨慕其他人有個咁錫佢嘅男朋友

太就又走
唔就又走

唔會，因為唔知佢屋企係邊

你一定找到更好的

我ex都係咁 挽留唔到
感情冇咗就冇咗 你做幾多嘢佢都唔在意
但係你過多排就會發現
而家嘅你 為咗個可以話分就分 話消失就消失嘅男人傷心有幾戇鳩
唔好等一個唔識得珍惜你嘅人呀

通常仲要等到你真正放低嘅時候 再黎求返你 唔好好似我咁衰心軟呀

有
冇依賴太多，反而咩都冇管佢，到最後先發現佢有第二個
或者我個人太悶

我都用左好長時間，走左好多冤枉路先遇到岩既人
調整心態然後繼續搵啦
The best is yet to come
加油

一齊7個月都唔知佢住邊

佢應該唔會
佢話過唔會同ex聯絡

男人講野你都信

你個名就係我
淨係知邊區

好幸福
祝你永遠同男朋友/老公都甜甜蜜蜜

我係咪太天真

一個兩個都話

四個都係咁我肯定你揀親都係mk仔

自己囉黎

樓主賤人磁石

信me啦 我之前上埋佢屋企
佢呃我有cancer
好明顯男人唔會無啦啦消失一個星期
一定係有野

借題發揮姐
我自己都好少直接講分手
多數都係擺埋一邊唔理
直到對方頂唔順自然會分

條仔屌厭左條新女就會返黎搵你啦
等多兩星期lor

其實唔覆真係好難頂
又唔肯講分手
等你以為仲有少少希望

想問樓主係咪肥婆？
如果係就唔洗解釋咁多啦

得罪講句 屋企都唔知係邊 擺明想無手尾跟

對你悶左，覺得發展唔到落去。
想同你講分手講唔出，所以故意對你冷淡。
等你去講分手，對你傷害少啲。

佢一早唔鍾意你了
今次借件小事分手姐

樓主搵個個
香港大把剩男

佢唔珍惜你 佢走寶

GG左啦依段感情
唔好搵佢留翻d尊嚴俾自己

next啦
唔好哂時間係唔覆你既人身上

如果佢真係愛你，幾日冇聯絡都會搵返你啦

我都經歷緊
年尾 聖誕前一晚仲好地地傾緊電話
第二日已經已讀不回
失蹤左兩星期 果兩星期我日日好似癲左咁搵佢
whatapp無開 電話無人聽
真係擔心佢 驚佢有咩事

兩星期後 可能我太煩
佢終於覆我 一個短訊話我同返以前女朋友一齊 唔好再搵我
雖然預左係咁 但個刻好難接受
無啦啦失蹤真係好仆x, 我跪求各位有機會千奇唔好咁做
真係好折磨好煎熬好hurt

同我一鳩樣
唔管佢，佢搵第二個

屌同我勁撚似
我個個到依家個半月冇理我啦
乜都試過晒佢都唔理 但send野比佢會睇

最近呢兩個係呀叔嚟
唔mk㗎

不如一槍打死我

都唔係無啦啦嘅，係我仲對佢有假希望啫

點解唔直接講，咁樣個女仔會仲傷心

靜啦仆街

我講過會等佢，但如果係咁，佢返嚟仲有咩意思

你太撚嘈囉

真係好賤 好掛住佢

唔係

皮已收啦明顯

或者啦 真係冇上過去，大概知喺邊囉

點樣先可以令到自己唔悶？

明白，只係自己唔肯認

俾人飛左啦 唔好太傷心
你都拍左四次啦

帽事嘅

朋友都係咁講，本身以為佢都三十幾四十歲，會定落嚟，但咁快就變咗心

已經咩尊嚴都冇，求咗佢幾次了

知道，好唔捨得
好掛住以前好錫我嘅佢

最後俾返個答案你，等你死心都好嘅
絲打加油

真係好衰，俾自由佢，佢就真係玩到過晒火

一樣，會藍剔，但其實都唔知有冇睇過
但又冇block

每次拍都好認真㗎

有品嘅人真係唔會玩失蹤

分手嗰時曾經列明原因，分析，結果，等到對方read完，討論完，先正式分手

失蹤嗰啲人真係懦夫，無咗唔可惜

屌 快啲搵第二個move on啦咪晒自己時間
我前度就係啲咁既垃圾
分手都唔敢講 唔覆唔覆唔覆
根本一早想飛你乜都可能借題發揮
我同佢直頭個一日仲係到傾緊將來
一講佢啲前度佢小氣就即
我仲on99成隻狗咁求左佢成個月 盲撚左
結論 咪撚晒自己時間！

無追哂 post

但一句講哂即係佢唔愛你囉
想分開但又唔想做衰人
唔想你煩佢又唔想做到出口
又要拎下光環呀，扮下受害者
扮到好似佢好努力去嘗試
但最後都係因為唔適合而分開

咁樣就可以企係道德高地
深表遺憾咁分手

你諗深一層就會知道我講既都係真理
因為你愛一個人
根本唔需要時間，根本唔需要靜
只有你唔愛佢，又或者唔夠愛佢
先會覺得一齊既時間好煩厭，需要安靜

醒啦

樓主！！！
你冇錯！！！！！
返工當佢真係唔得閒覆，放左工或者踢完波覆一兩句都咁難？？？
連覆個msg同女朋友傾下計都唔肯
收皮啦粉腸！！！

何況佢係借d咦想分手！！！

無聯絡多過4日 9成bye-bye
過來人

講得好
真係愛佢緊張佢根本唔會放心得落

會唔會係佢出左意外入左醫院 醒唔番 先覆唔到你兩星期渣

你都醒下啲師傅

韓劇咩
血癌啦一定係

樓主幾歲？

25，佢36

佢有藍剔我嘅

已經冇要求日日傾電話，一星期先見一次，平時佢未覆就唔會chur佢，係今次真係唔開心，咁就完咗了

點解唔念在我平時咁努力對佢好，唔鐘意我都唔使咁對我掛

原來咁多人都試過咁
男人

絲打講得好有道理
但好多人都唔會咁做 唔愛就唔愛
話之你喊到死

我有睇晒咁多位巴絲嘅回覆㗎，初初都好驚俾人鬧係雞係公廁
但各位都俾咗好多有用嘅意見我，真係好感激各位，連登有愛呀

樓上講得好啱 鐘意你既人係想時刻見到你 唔會想靜
雖然事實而家係好難聽入耳 但時間做到。
早啲放手，俾條生路自己，外面大把世界呀。

Please PM.

連登冇pm

明白 而家要開始習慣冇佢喺度嘅生活，但有時經過成日同佢去嘅地方就會好唔開心好想喊

Honestly, you're still young. Move on and find the one, before it is too late!

thanks bro, trying to get over and I've in

樓豬我同你一樣...只不過我係男，都係一星期前既事，中
Move on緊 you are not alone

認同，係咪做個有責任感既人都咁撚難

唔鍾意你果陣仲點會諗你好定唔好呀

係諗都諗左自己先啦
傻豬黎，仲走去諗你咩

擺明借d兒想散啦 仲等？唔好on9

去咗打友誼波

過來人

當佢唔再搵你
好明顯你已經知答案

36歲份人都咁撚on9 做得人老豆
今次比你追得返又點？
當你結左婚 有一日又咁你點算？
學樓上咁講 真係好無品

樓主可以揀個更好 除非你鐘意佢有樓有車有錢

一個月前 男朋友話想冷靜下 叫我照常返學返工
幾日後，佢提出分手

樓主做定心理準備啦

我好肯定佢係對你玩厭左
你快手斬纜

一個女人煩起上黎，會令男人理性地諗人生哲學問題：點解要受呢種痛苦？煩惱是否自招？本來無一物何處惹塵埃，點解要拍拖？為屌西而犧牲平靜既生活是否值得？etc
你比時間佢諗下啦

一齊加油

學巴打們話齋，唔愛你仲點會諗你

佢冇樓冇錢 我人工高過佢一倍

你都好啲 佢分手都冇同我講

俾咗兩個幾禮拜喇

加油喇你，我前男朋友前幾個月都係咁，
又係鬧完交之後就話想靜下，話想諗清楚，
之後就分左手

所以比定心理準備自己

放心啦，好快就提示分手架啦

佢要繼續扮演佢既好人角色
佢將會話佢呢段時間諗得好清楚
佢好努力想繼續一齊落去
不過到最後佢都係覺得分手係對大家最好

我小狗既預言好快會實現
應該差唔多搵你架啦
最多2星期後

都係果句
愛係唔需要靜
只有唔愛先需要靜下

唔愛就唔愛啦
其實唔需要用多1個月去證明自己真係唔愛你
走啦痴線

36歲仲要你人工高一倍，咁佢應該有啲自卑

算啦你 做到成隻狗咁叫拍拖咩 留返啲尊嚴啦 做到咁好 人地都唔領情 講真 唔好搵佢啦

靜一下同分手差不多

樓主準備定分都OK
仲話人工高佢一倍

樓主放開下,唔好再CHUR佢,大家都難受
雖然呢段時間應該幾難受下
出去參加下多D活動,見下唔同人,轉下個思維,唔好再諗呢個佬喇

屎眼屌鬆曬咪搵過個囉嗦

其實已經當分咗手喇，只係未放得低啫

真係好仆街

樓主唔好唔開心
可以搵我傾下：
我都試過類似情況 更加衰既都有
而家最緊要既係你搵到野填充自己時間~

講真呢啲我從來都冇介意過，如果真係嫌棄佢，我喺佢失業嗰時就走咗喇 食好少少我都會主動請佢

冇再揾了 講到好似乞佢咁都冇回應

成日都夢見佢，行街又會諗起以前同佢去街嘅事

又未必係因為有第個，可能純粹唔想一齊⋯或者類似啲佢唔想處理既情況，有啲人係會咁，係好難理解⋯⋯我都唔明，唔鍾意想分手咪出聲囉，一味唔覆無啲交帶，更加討厭。

愛你既伴侶係好事黎既，但都要適當
愛佢還愛佢，但你都要愛自己既。
當佢做到咁已經唔需要再愛佢。
出下街，可能有個你更值得愛既呢。

係，佢就好開心咁打波買玩具
我就喺度喊

唔知去邊揾 好羨慕其他人拍拖咁開心

你唔撚好再係到害人了

屌
你咁講我又諗起有次
就係因為佢搵返我話想見我，約好哂星期六見，我仲好開心化好哂妝專登扮靚去佢樓下等佢。點知人影唔見電話唔聽wts唔覆咁消失咗
後尾我地冇聯絡好耐之後佢又無啦啦hi問我近況，我問返佢嗰日究竟去咗邊，佢答我同fd飲酒慶祝生日，驚我嬲所以唔覆我。
我就戇鳩鳩咁喺佢樓下夜媽媽等佢等咗三四粒鐘。

嘩咁賤都有嘅 我實屌爆佢

害乜鳩

俾著我真係會爆炸 痴撚線架識唔識尊重人

連佢住邊都唔知
其實佢係咪已經結左婚？

人地36啦仲同你日見夜見咩 佢玩失蹤當然好有問題 樓上已經好多人講左唔重覆
你25歲就話仲有青春 仲想玩熱戀 仲想日日痴住對方 少少野就話鳩佢 雖然係你氹番佢 但係男人對於女人亂發脾氣係好不滿既 由佢唔氹你已經可以得知
仲要以為佢想定落黎 你咁樣咪搞到人地唔想同你定落黎囉

真係好戇鳩 十個九個講呢句係揾到新女又唔知啱唔啱 一路試新菜一路拖住個舊菜當水泡

可以考慮下我，如果你叫mango既話

35歲，拍七個月拖都唔知住邊，隨時結埋婚有個仔你都唔知

應該冇，其實佢都唔知我住邊，大家都只係只對方住邊區

一星期先會見一次，電話都冇日日傾 咁算唔算痴身？

好多嘢就算我唔鐘意都冇岀聲，只係幾次因為佢放飛機我先話佢，冇因爲其他嘢而嘈過了

SAME HERE
習慣左委屈
無事既 喊完 氹番自己 再氹番佢

我果個係老公

祝所有賤男人早日生花柳爛jer

嗰poat好似見過。

巴打對芒果有特殊癖好？

以我所知冇，其實佢都只係知我住邊區
因為大家屋企距離好遠，所以冇送過對方返屋企

喺隔離登開過po

絲打，加油
你老公會珍惜你㗎！

痴q線 其實係咪好多男仔鍾意用唔覆去回避問題 以為件事丟淡就冇事咁?
因為我對象依家就係咁

其實有d時候
男仔真係純粹想做其他野分散下專意力
有時唔覆都唔好咁介懷

你地一齊咗未㗎？
負返少少責任都唔肯

冇得介懷喇，佢唔再理我喇

無形壓力呢下真係好辛苦
你以為自己好體諒佢 但係實際上佢會覺得你係咁chur佢
男人有時畀條女chur得太緊 會覺得佢好煩 好快產生厭倦

可能係都唔奇
已經努力喺佢好耐都冇覆嘅時候就唔好再揾佢住

其實愛你嘅點會覺得你煩
仲會好想你痴身d
我而家個男朋友就係咁

但係我同佢冷戰緊

屌，好撚on9
我同你發生的事情一樣
又係成一日都唔回whatsapp
佢就話發生左好多事,所以唔回
我就發佢老皮，問佢一句whatsapp要幾耐
問佢發生咩野，又唔答
諗諗下好似有d唔體諒佢
咪講sorry
之後，就冇理我
尋日，話去搵佢
佢叫我唔好黎
最後，又繼續唔理我
唉，巴打，我應該點好

你條女咁似我個fd
我個fd話瞞住條仔識咗第二個
就扮自己有事唔覆
其實去咗見另一條仔
條仔係咁搵佢 佢仲同我呻好煩

佢有冇講點解唔俾你去搵佢先

之後，我不斷同條女講sorry,會唔會咁巧合呀

佢話黎到都唔會理我，話屋企人個隔離

嗱 我個fd同佢條仔冇解釋過點解唔俾佢搵
淨係鳩噏咗幾句話想靜下就冇撚覆過條仔
同另外嗰條仔出完街 先覆自己條仔一兩句

佢係咪隔幾粒鐘甚至成日先覆幾次？

喺隔離唔會係理由掛 你去埋佢度搵佢
佢喺屋企出一出黎見都唔得咩

拎枝鉛筆一嘢插落佢左耳
然後問佢: 「夠靜未?未夠插埋右耳吖！」

依幾日我打咩都唔回
以加諗住過幾日，冷靜下，再傾發生咩野攞，唉

唔好意思想講一講個題外話 話說樓主你係咪有睇過大陸作者黑色火種作嘅地獄電影院小說吖 因為見到你個名係叫地獄電影院 只係想睇下係咪同好 btw樓主唔好傷心了

係 不過地獄公寓好睇啲

好快冇事嘅絲打，好快會好返

約佢岀嚟見吓？

一樣，講咩都唔應，可能真係有咗第二個
試吓岀嚟見吓睇吓得唔得啦

一齊過但又分開咗
依前相處係似情侶冇扑但有身體接觸
求屌醒

依家

不成熟的重覆問題犯錯. 過多幾年見多D先拍啦

男人都係仆街

即係你講野大聲得濟

好討厭咁樣嘅相處模式
好似收你做女兵咁